蘋果日報 新聞 202002226 星期三

蘋果日報 新聞 202002226 星期三

頭條

南韓5天團送14日監
港女無懼疫情照出發
緊急限制口罩出口
文在寅擬封鎖大邱
國奧會：東奧5月定生死
《蘋果》直擊首爾九成人戴口罩
韓人吐痰共食 防疫遜香港
封韓不封華 袁國勇：政治我唔識
政府新聞稿漏提禁入境 誤導韓人
意國確診急增至287宗
日人憂疫情 避中華料理
林鄭民望僅9％ 派錢難翻身
預算案前夕落區 街坊粗口問候
逾萬億儲備夠派錢 或影響主權評級
公僕下周復工 特首促自備口罩
西環集中營：「果斷」封南韓關 娥特自摑
79日最長停課 暑假勢補課
復課延至4.20 學生遙距學習
DSE如期3.27開考 放榜延一周
貼藏頭詩副校停職 楊潤雄：冇問題
台灣復課 8,000港澳生缺席
11歲孫探爺爺中招
增至10人中招 女善信傳兒子
北角佛堂水龍頭經書染毒
員工染疫 北角KFC停業14日
名畫家周巧兒確診 馬會急消毒
香港疫症地圖
85個案資料
日追查播毒源頭
疫輪兩人更早發病 港翁獲「平反」
違隔離令開舖 黃金店東遭押走
學者推算一個月增60本地感染
邊爐家族父延遲出院
世衞專家赴華 不守隔離規定
津大團隊稱成功研疫苗
怕累家人 染疫出走 武漢男失救枉死
女微博尋父 官方維穩逼刪帖
湖北禁出行 隔離者：有錢也捱餓
滯鄂港人：包機勿拖延
央視前主播促華向世界道歉
法院停擺 被告親友徬徨
「羈押日子邊個賠」
部份案件恐2022也未審完
衞署懷孕文員投訴要返通宵
高院電話開庭 與控辯度審期
民安隊招舊人檢疫 日薪近千
工會促包全幢酒店供醫護入住

==================

港聞

「光復功能組別」起動
挾民意攻工程、飲食
警稱「老師帶學生犯法」被轟未審先判
議員倡命名彥霖梓樂公園
區會選監警主席 DO離場
兩女摑「姊妹」33巴
10人圍觀拍片放上網
元朗鄉黑毀霸氣果檔
醜化導盲犬《愛．回家》捱轟
蘋人誌：IT人送莊稼 重拾人情味—洪天成
兩岸專題：疫情無了期 直接衝擊政權
習逼復工保「盛世」泡沫
影城橫店停工 臨記快沒飯開
導遊：看不到旅遊業可好轉
外資失信心勢必將分散產能

===================

國際要聞

被指多番強姦女星 兩性侵罪名成立
影壇淫魔溫斯坦或囚29年
天堂墮進地獄 押紐約黑牢候刑
受害女星歡呼：療傷路的一大步
受害者沒絕交 難再成脫罪理由

==================

兩岸要聞

被控「非法向境外提供情報罪」
桂民海重囚十年 瑞典促放人
京學者：政法系對習搞「高級黑」
罪成刑期五年起 最高可判死
不滿華逐三記者 美或照辦煮碗
海南賣淫集團 兩年賺3,000萬
滬擬建樂高樂園 擴充迪士尼

================

國際新聞

特朗普盛讚莫迪款待
美售印度234億軍備抗華
反修法示威持續 首都爆衝突10死
「最後法老」埃及前總統穆巴拉克逝世
《NASA無名英雄》原型 非裔女數學家逝世
德小鎮嘉年華 汽車蓄意撞人群60傷
馬哈蒂爾倡組大聯盟政府

==================